可唔可以叫記者唔好再去警察記招

其實可唔可以叫記者唔好去警察記招
搞到佢個場無人去
俾其他人知佢地既無恥同失實
反正去左都係浪費時間

點解唔問到佢哋口er er er

佢er完又點
佢地日日記照都er架喇
你唔出日期
我以為重播緊